法律是人人可用工具 引渡修例通過後 不論中方目的 影響都超乎

高星夢:
即係有影響我又唔係話唔信，
只係會想明白點解會有影響呢？

Sian Lo Lung:
引渡修例主要係中國當局會以犯中國法嘅名義引渡人去中國，主要係代替洗頭艇，中國想合法做。

Sian Lo Lung:
其實中國一直以嚟對香港做咁多嘢破壞香港，每次動機都係個謎，對於香港人嚟講，中國破壞一個咁好用嘅白手套做咩，始終難以理解。不過法律係大眾工具，通過咗就人人可用，點都會產生超乎中方目的嘅影響。